開定先，恥笑拜登討論區

唔好咁快笑住

輸9硬啦，屌你老母

咪燈

笑定先

I am happy you ar, China joe

old news la

拜登食屎啦

你點笑的

派錢啦屌你老母

樓主

我諗佢好快爆大單野，好似韓國愉咁比人推翻。

有四年時間可以恥笑拜登